其實班 廢登力 咁緊張仲乜？ 最多4日咪知結果

等4日都等唔到？ 定係你地自己都驚？

dep state 4 日會啪咗侵